力威師傅食藥先咁大隻

屌你老母個時Arnold選港男個個都話佢用藥我都唔信
胡師傅又話乜師徒制唔會呃9人 又話唔贊成健美比賽 話9人用藥唔健康 又成日講力威健身 天然健身 我仲on99信佢
點撚知我琴日睇佢段新片 嘩屌Arnold細隻佐勁多 有乜可能由選港男到而家d肌肉會無哂
我就留言問點解Arnold會細隻佐咁多 佢佐極速del佐我留言 擺到明身有屎 咁你之前又話乜9自己天然健身 話乜9人用藥呀屌你 成撚日淨係識叫人掙扎

片同對比圖係下面
舊
新

片（7:14開始）：